金鐘尋人

鄭松泰議員你去左邊？入左立法會咁耐除左例插之外唔知做過乜，依家大事大非又唔見左人,你點同選民交代?

倒插